有一個心理變態老豆，做人無希望（長文慎入）

小弟屋企有一個賤格老豆
佢唔係個隻包二奶、去爛賭既人
係個隻恃住自己當年樓價低買咗層樓
成日屋企佢威作福
屋企所有人都每分每秒比佢壓迫
例如佢有唔順眼就又打又鬧
忍聲吞氣之後
仲好自鳴得意咁走黎講「同我鬥，無好下場」
試過衝去想報警
每次啊媽都喊曬口話報警就會搞到頭家散
第日無屋企住
可能你話可以申請公屋、搵社署幫手
但係香港咩情況大家都知
正常人根本買唔到樓
出去租啊媽打工份糧比左粗仲有咩剩
我同細佬讀緊書
就算翻part-time 都幫唔到幾多
真係好辛苦
屋企有個變態老豆
佢可以會對住自己屋企人奸笑話無左自己唔得
見你平日無事都走去撩你
「點呀 唔鐘意我呀？但你無辦法啵 哈哈哈」
成個環境同睇宮鬥劇個d有權有勢妃子一樣
我媽成日好似個傻婆咁匿埋喊
我究竟做到咩....
細個同我傾計既人都話 大家努力讀書搵錢 就帶埋媽咪走
我真係信咗....
到宜家考到大學...我發現我做唔到
香港成個社會無辦法令我脫離呢個變態屋企
見住啊媽成日喊
話報警搵社工又唔肯
早幾日又喊
我淨係識抱著佢
偷偷流眼淚
咩都做唔到
我真係好無用
......
多謝各位巴絲肯曬時間睇我廢up

揾劉江做依個角色

離婚囉搵社工然後申請公屋囉

頭家散又點，咁係你媽媽心目中既家咩？
同你呀媽講頭家唔散你地個人散，勸下佢搵社工好過啦

離婚啦屌

我媽唔肯 佢好怕事 我個日拎電話報警佢就成個跪係到求我唔好

我同你一樣 我試過咁做 佢就話咁做既話 唔認我做仔...佢係好傳統個種女人觀念 頭家散就乜都無

呢啲case離婚分一半身家 點樣無佢符？

technically speaking. 如果佢郁手，搞離婚，佢要谷住度氣俾贍養費。 呢樣嘢可以牌面暫時制衡佢。

加油，搵錢。keep 住啲火為家人改善生活。

拍片+努力讀好書....

點都忍忍到自己經驗可以獨立

some days later. 你仍然壯年，佢就那邊近。 後生的人最後會勝利。

完成後撩佢出手.....

一出手報警家暴再離婚
分完佢錢重可以遠離佢

拍面證據報警分身家,賣一半樓都夠你租+學費到自力更新.

驚就輸一世

令佢消失

報警搵社工 唔肯 咁你地繼續受啦
有個變態老豆係好慘 但係你有之餘，仲要有個怕事阿媽 累埋仔女

家暴呢啲你報左警自然有社工同社會褔利署跟進，分分鐘好快派間公屋俾你

認同
我係你就自己走算

上面講得啱，佢一郁手就拍片報警離婚分佢身家。仲洗做佢奴隸

唔好理阿媽反對 直接搵社工

係，佢作為呀媽係有責任要保護仔女。勉強維持住呢頭「家」都係無意思。

啲大陸婆明明屋企冇事都走去扮家暴，搵社署分多間公屋，你呢啲真係屋企有問題，就唔去利用呢啲資源

現實啲，你而家唯一可以做而又可行嘅方法，就係勸你阿媽搵社工跟進

又或者同你阿媽講，如果佢再唔肯搵社工，你就去帶細佬一齊申請政府嗰啲青年宿舍，到時頭家一樣會散，問吓佢想跟你老竇定跟你兩兄弟囉

差唔多，到我反抗嗰陣我媽鬧返我轉頭
所以而家嫁咗人乜7都唔理，唔好剩係諗到老豆有問題，根本呀媽都有問題

有個狂燥老豆
同佢一d都唔熟，想讀好d書做野
脫離佢，建立自己未曾擁有嘅幸福家庭

宜家唔會主動同佢講野，佢聊我講都只係:嗯哦好

咁繼續受

教下你老豆咩叫風水輪流轉。

同佢講係咪想你老個陣掉你去老人院，等你自生自滅，孤獨死，然後死個陣冇人送你終?

(除非你老豆同你阿媽離婚再係出面再娶過第二件生仔，但係你同阿媽就可以分佢家產。)